［三叔直播台］APEX LEGENDS EA Sports真係驚

twitch.tv/uncle3

贏咗第一鋪了

Bug鳩咗

完

Twitch.tv/uncle3

R6 Time